屌你老母黨鐵

希望有生之年可以見到黨鐵執笠